好想好想叫春

有無人明真係好撚辛苦 好似同世界隔離咗咁 真係好攰

點走出困境 一到夜晚 就諗起佢 就爆喊 咩事

好撚想叫春 屌

就黎崩潰 鐵窗邊緣第二集

因為你唔開心:(

我真係好撚唔開心

咩黎

尻up下

你呢刻想點做

一齊咗2年 識咗9年 話完就完 好辛苦 想4

講出黎喇

我唔知可以點做 用盡辦法去搵佢 佢都唔聽唔覆

我接受唔到真係好心痛 一屋都係佢d野 無時無刻都諗住佢

咁你呢一刻 除左上連登 唔准再用其他app 直到你眼訓為止

唉我個心真係好痛 好似比人插緊咁
感情真係好脆弱

有無樹洞 我好辛苦

係咪好痛好痛 痛到點喊都發洩唔到

負皮都應下我好想有人安慰下

反正我得閒 陪下你haha

係...完全唔知咩事 突然就可以爆喊兩行淚水自動流

咁直接

好崩潰

世界崩塌了 對嗎？

水龍頭

講真的 我真係好辛苦 好似冇咗個支撐咁 同個世界隔離咗咁 完全唔知想點 好無方向

係到 小妹安慰你

依幾日好似同個世界隔離咗咁

點解？

發生咩事先

做咩都無動力 想搵佢又搵唔到 睇下相薄又自動流馬尿

咁如果停落黎 感受下自己呢刻嘅感受 安慰下自己 聽下自己嘅聲音 會唔會係一個方向？

你巴定絲。。。女人就話易喊姐

好無哩頭既冷戰吵架分手

有冇諗住挽回？

我巴 我都想知點解咁。。。 可能真係識太耐 完全無動力去做野

有 我用盡我方法
佢block曬我好多野 我用133打去 iMessages wechat 佢都無應過

我應唔應該去佢屋企搵佢

佢對你留戀既話 一定會留低一啲方法比你聯絡佢 我平時同男朋友嘈 點嬲都一定會留低啲方法比佢

幾耐

你打多幾次比佢先

佢留咗wechat iMessages 但佢都唔覆唔應
我每日都會打10個電話 send下野比佢 持續咗幾日好似自己單單打打咁

識9年 一齊2年幾

我已經日日打

妖 佢做女人都幾絕下喎 比著我禁既恆心一定心軟

打左幾多日

4日啦 第一日我已經頂唔順打咗100個比佢 乜都無。。。

係咪姐係佢唔愛我 或者有第二個。。。

有，tg me

嘩！禁我女人直覺 覺得佢冇心想理你 雖然我禁講好衰 但係日子耐左都係冇回報既 你要睇清事實

有可能 有冇得睇上線時間果啲？

有冇佢朋友連絡？

我同佢中學同學 但我都冇同中學同學聯絡

佢大同/同事？

冇得睇 佢ig block埋我

你有冇佢朋友聯絡呀

我諗住搵吓佢啲best friend

聽日先問 依幾日都係狂打比佢

感覺個天跌咗落黎

佢其實del左we chat

真的嗎？

感覺係囉。。。

仲有一件事
前一排冷戰左兩日 好返之後 我睇到佢IG dm 同人傾計 仲比咗電話人 仲要係克警我真係好嬲 當下個心好似比人大大力插咗下

iMessage 應該無得block？

咩黎？

iPhone個訊息咋麻

突然間無咗支撐 真的好累

算啦 你不如快啲訓重好 做下其他野個心會好啲分散下 唔好為左一個唔鍾意你既人而唔開心

明白 因為平時佢係我隔離訓 呢幾日冇人喺隔離 個心好累

tg 樹窿谷歡迎你
@comecomeseehkerlovehk
channel and 谷

你去死先啦好冇

失戀好慘

單戀都慘